黑警真係好成功，個個掛住互屌，已經無人記得811

記得嘅就咪撚再分化，平時就話現場為大，今日走唔走留唔留都係現在自行決定，有咩好鬧？

討論聽日行動！

推

犬：班曱甴已經唔記得811

犬：都唔明點解佢地對同路人仲嚴苛過對敵人

停止互屌！好多分化撚！

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

唔單止唔記得811
仲令我地唔記得癱瘓左個機場
我地免費做緊三毛冷處理自己嘅優勢

大家真係要記返起811，我淨係搵得返呢啲post，其他都沉曬